其實大家對黃絲的印象係咪開始反感?

近幾個月我都係關注美國大選比較多, 少左留意香港野,
但最近一睇熱門, 全部都係諷刺黃絲既POST, 每個都十幾頁留言串黃絲

我純粹真係問下, 了解下真實的情況.

哦

係五毛越黎越多

五毛要做問卷調查？

幾多正評有得加人工？

支持民主自由就夠，黃唔黃無意思，做錯野一係就屈偽黃，一係就盲撐，要咁樣勒索式整體支持真係無咩正面野

認真 黃絲真係好垃圾
利申：我係藍絲

係對冇腦連登仔反感

樓主開嘅post

覺唔覺得911襲擊, 同黃絲果種黑警死全家既慨念好相似?

真係要多謝連登

對連登黃絲反感姐

現實黃絲冇咩

根本九成user都係五毛

笑什麼？畜生，你也是黃絲

你留意吓係同一堆狗

pr 公司用唔同方法 逐樣攻擊香港人團結既每一環, 挑起各界分裂

唔會
但對藍屍，2毛，同你就愈黎愈反感
愈見你地出post 就愈反感

日批鬥夜又批鬥 連登仔真係以為自己係大台

樓主扮咩冇留意，一日開幾廿個post